[I/A] Marvel Battle Lines 決戰前線(1) 經期女俠大戰奇妙博士

MARVEL BATTLE LINES:
簡介: 卡牌對戰遊戲類, 含過三關、戰棋元素

官網:

唔撚洗首抽, 無一張卡係屈機到完全需要靠呢張卡先玩到, 另一方面一張卡勁都需要成副牌組配合, 跟本無可能抽哂成副牌。

另外呢隻GAME算好佛心, 送好多鑽石,你玩哂啲模式基本上都會送好多牌比你。課唔課都唔會影響好大，因為卡牌組合有限制，唔係落哂勁既卡就等於贏，要配合牌組就需要取捨

如果小課建議課升級包78蚊 其他無咩特別就唔好課了 (一定要係30LV之前先買到, 30LV之後就無得買)

玩法:
1) 每人有四張卡起手, 每副牌組有12張牌, 有兩種類別既牌 分別係動作牌(魔法卡) 同埋角色牌
2) 每張牌既右上角會有能量費用顯示, 表示你需要幾多能量先可以召佢上場, 每副牌組必定要放3張0費既角色卡 其他不限, 而能量就係每回合隨機生成係場地上面
3) 場地係3X4格仔, 每回合可以出「無限」張動作卡, 但係只要你一召喚角色或者移動角色 就會視為結束回合
4) 角色卡有唔同既能力, 無法詳講, 主要都係「每回合疊血疊攻」、「向某方向造成傷害」、「變身」、「每回合造成隨機傷害」.....仲有好多
5) 點先可以贏? 就係需要過三關, 必定係打橫三/斜三/直四 記得打直唔可以三個

**注意, 動作牌只能用一次(除了用黃蜂女主戰者可以25%機會回收之外)
而角色牌死左之後會番番你牌組入面, 之後你換牌可以換番佢出黎
換牌係好易換中 因為得12張牌

牌組建議:
3張0費(必定), 3張動作牌, 3張1費,[ 2張2費, 1張3費 ] / [ 3張2費]
至於點先為之勁既牌組就下面討論 因為大家抽既牌都唔同 好難一概而論, 而且有好多都類近功能但又唔完全一樣既牌 所以都係大家分享下

總而言之
0費作用係搶能量搶資源 唔好拎黎頂人地 因為太低血 一下就比人秒
3張動作牌係要做到單清 群清 有一張必須就係收集能量
1費作用係用低費解對面站場角色 同埋搶資源
而2費3費係你牌組既核心牌, 因為主要係靠2費3費黎收對手皮

如果一張卡除左可以做到以上既功能, 再外加少少壓力比對手 就係一張好既牌 例如drex she hulk 呢兩隻高血, 除左2費係殺著之外, 每回合都會疊攻疊血, 對手唔理佢就會愈疊愈大隻 唔解唔得

又例如經期女俠 高血到用鷹眼2費單解都射唔死 浪費人地大量既資源去解佢 唔解佢 佢一移動又會變雙倍攻 一連線基本上一個都

1001 TEMPLATE:

Lm

補埋遊戲畫面

THX 巴打下次加番落去個template

BTW 佢啲動態漫畫都好高汁

第5點應該改一改？

贏係扣哂對面既血，而連成一直線先可以發動到攻擊

lm

你岩

你地打到邊？ 有冇人加好友隻抽下

User name : C63GT

競技level5 冇咩時間打

上6啦 有thanos送

未上到呀 有時一場打成幾個字 慢慢打算

用緊咩隊?

對戰下 C63GT

哇出左經期隊長 好撚正 正想用佢換走隻蜘蛛仔
但兩隻三費就難用少少 定係換奇異好

有無邊度有得睇拎唔同隊長既條件?

鳩砌 pvp有時間先 我而家pvp都係打完日任就算

已經唔記得點拎 正常封頂(30lv)+特殊關全清應該拎得哂, thanos就要競技場level 6

感謝

thanos好好用個人覺得
ironman係第二

不過好多人用黃蜂女, 可能我黑仔 成日都回收唔到啲卡....

d技除左蜂女同thanos，其他果d我都覺得冇咩用 我thanos又未拎，所以就用蜂女 25%中一次已夠 如果打挑戰賽用毒魔都ok, 打到後面得返幾百血都係比人秒，用毒魔加100攻仲好

我打挑戰都係用thanos,
其實用iron好好用因為佢會變多勁多資源

另一個好用係starlord 好煩其實, 佢召一隻出黎無啦啦多左少少血 解唔到佢啲怪

屌成日唔記得睇thanos儲齊左6能量
之後全場高血角比佢清撚左 LOL

但我無放棄到
我一路玩落去 結果係贏撚左既

我成日覺得ironman整d資源出黎益埋人地
starlord我轉蜂女之前都用開佢，都算好過其他角既

無呀 佢係自己戈TURN先會變

支持

公會無意思， 入TG傾

留名

公會係咪未有得升level?

公會用黎比卡人

唔好搞TG啦 咪愈黎愈少人係度傾

之後隻GAME又無人玩 又收皮

係

入唔入我公會 交換下卡 我有啲卡好多
新手入黎我比卡你

「女人行路要考牌」

3水晶好似好難儲

平時用開黃蜂女 最近中埋魔雷克 見d勁嘅兩費都中得7788 整左副iron man玩高value怪 有雷神 德克斯 魔雷克 she hulk 4呢captain 事件卡淨落宇宙碎片回收同阿卡箭 感覺仲穩定過黃蜂女
特別係打返黃蜂女 前期捱得住 到佢無哂解牌又多碎片 我係咁堆大怪就贏

巴打會唔會落古一

魔雷克係主戰者? 有咩技能?

呢隻野真係 都幾煩 不過講真我見到會解左佢
2費都夠解你3費 得970血
後期就用關死侍解

未講完 仲有0費 扣330 消左佢招技 = 垃圾 600幾攻

試下落2費戈個爆炸頭女仔 咩碎片騎士 唔記得個名

果個好黑人憎

最撚狗係佢打唔死你 你係場上面又無咩作為
都好既有600攻, 如果係DREX/ SHE HULK 仲白癡 勁低攻

其實根本要1cost 老老豆豆依家好多卡都未算平衝

都得者 不過咁多兩費會唔會太卡手

但係冇人捐， 因為冇reward

呢個真係on9.. 捐完有錢收都好呀, 乜獎勵都冇邊個會捐 有用果d都留返自己升卡用, 冇用果d都冇人要啦

求捐關死侍 我差一隻先升到

其實雷神+魔雷克 應該係玩每回合傷+高血

而DREX + SHE HULK 應該係玩疊攻疊血 兩隻套路唔一樣
唔好夾硬放埋一齊 你4隻都清唔到人怪 好易比人屌打的

隻GAME仲有最ON9既地方
就係同朋友打要用第一副牌
但係無得COPY第二副去第一副度
屌

特殊關有得打喎 仲要白卡好易出

係咩? 屌等我打下先

話說特殊關我打極都唔撚出 動作卡 IRON連射比我 好撚想要

關死侍 普通 3-8
藍卡好撚難出 我打困難2-8想拎海姆達爾, 打左50隻爆炸頭返黎都未出到

海姆達爾係咪50%吸精戈個?

爆炸頭幾好用 我用thanos主戰者 爆炸頭個配合度好高
同埋咁高攻高血 做尾刀都唔錯 又煩住人地要解佢

我之前都有落, 但成日比對面針住黎殺, 而家換左做關蜘蛛算

隻驚開始紅？ 個post 開始浮面

新post加返資料係好d

以遊戲性黎講呢隻算係唔錯

係, 同埋佢d卡都算幾多下, 成日打打下都會見對面有d未見過既卡

最新牌組 求改善

btw 尋晚抽到vision 好撚灰 見係紫晶以為東尼大木

是咪垃圾

可以頂一下，好似幾勁

死左再召出黎係咪就冇左招技？

如果加大啲個場or deck唔止12張應該仲好玩

加大個場咪好難連一直線

仲有冇公會未full 呀？我而家個公會4日冇人出過聲

而家咁樣岩架啦 個場大d多d卡咪好耐先一局 而家有時一場都打3,4個字

正常架喎 而家公會同虛設冇咩分別 講野一係tg一係呢度

你啱 兩隻壘體力有d卡手

btw諗緊好唔好用75鑽升阿卡箭上lv2

抽到阿卡箭就換白箭
0費出事件卡加血攻個隻玩黃蜂女必落 兩邊都係黃蜂個陣可以滾到勁大隻

阿斯嘉藥水?加體減攻喎

係
只可頂一野

有冇公會換下野

一下真心垃圾 但多幾下就太屈機
佢太低攻 第一下完左再出就無咩用

不過可能就係呢一下絕殺對面 出奇不意

我會組兩副
疊體力隊 落哂兩隻 其他全清怪 靠兩隻打天下

少打PvP, 想問係咪每 turn 都可以更換4張卡？有無penalty?

換完人哋會睇到你 新換返嚟嗰隻係咩卡

女人行路要考牌 COME

要!
我依家都2LV 但唔知點抽番黎好似

講緊0費戈隻角色
一出動作卡就會加攻加血

但係初始低血 都可以引人解你怪 唔錯

啊卡射係可以破奇異博士個盾
有時佢將你軍 你解唔到下ROUND就輸 你用啊卡射可以破佢呢個盾 射第二下就解怪
同樣道理 IRON MAN連彈射擊都可以

有更新了

新增每日副本

維護緊

好似維到12:40

咁快?

唔知佢會唔會平衡埋啲英

不過我打到上去都唔覺得有咩英係屈機到要平衡
最屈既英都係能力上 唔係數值上
例如bruse紫卡我覺得好屈機

係, 不過會唔會delay就唔知啦
我就冇咩所謂, 派返幾十石黎就ok

起碼派100

佢其實派得都幾豪, 之前又唔知做咩派50

認同, 唔覺得有咩卡勁到要特別去nerf 反而我覺得部份卡要buff下 尋日商店見到幽靈車神張卡, 招技每round打一行全部怪扣200血, 但會打埋自己友 張卡本身3 cost, 但2圍係2 cost級別, 招技仲要咁

屌我抽中左呢張 唔知點用

話說啲鑽你地點用？

我覺得張野一係減到2 cost, 一係招技淨打敵人, 咁會正常返d

我夠135就去1抽 如果daily shop見75石有好野既都可能會買

同埋其實應該將「套路」明顯啲

佢唔夠卡去配合佢啲套路
例如你玩疊攻疊血, 你只係單純將有疊攻疊血技能既角色放哂入去, 而無咩特別野配合到呢個套路

其實如果你核心玩法咁特別 就應該要整啲輔助卡出黎幫疊攻疊血技能既角色連線/站場

又好似每回合持續攻擊, 本身都算好勁, 但你前期又比人用動作卡秒, 後期就因為隻隻都咁高血 你用持續攻擊都無咩用, 基本上係欠缺左啲輔助卡

依家既1費我都係拎黎清人怪 而無咩特別咩套路配合, 無論我玩咩2費 3費角色都係落呢幾張1費卡 都係關死侍 夜魔 高攻解怪/任配

如果係想持續有特色地創立牌組 應該係加入多少少輔助卡去完善番唔同既牌組套路

每夠135就抽一野,

長期都1藍4綠

我抽咁耐淨係得兩張紫卡 仲要唔好用
不過藍卡就幾好用

我用緊兩張紫卡都係佢送既

佢都算快手 半日搞掂150mb更新 改勁多野

iphone玩勁快無電

我玩成日都無事既

冇wifi,今晚更新完就join

係，明明卡game,但食電到仆街，又冇得唔要動畫

join左

突然咁多人JOIN既

你地要咩卡隨便講
我有既就比你地

想問可唔可以公會入面邀戰

有冇人得閒同我玩幾場

有冇公會比新手入

有~

咩名

dr strange 同thor揀邊隻好？同埋有冇公會可以收留下我

我會揀dr strange

睇你自己個核心玩法 我玩法係用dr strange將佢軍

thor呢隻野唔係太過勁我覺得(好多人覺得好勁)

反而我覺得紫卡強度黎講 魔法師戈SET紫卡超強 有個移動會分裂 真係好想要

女人行路要考牌

分完會合反埋，得1turn

都係絕殺
分裂黎講都幾屈機

血蜘蛛其實幾勁 不過好難夾

我id係kiraXYB 加左

唔該你
啱啱抽到呢張，完全唔明佢講乜睇但落又好鬼勁咁款不過要用好多精，用唔用好？
同埋有時強化見到佢話如果唔夠卡可以消耗粉末強化，但我揾晒成隻game咁濟都見唔到可以係邊度入手啲粉末

岩岩都想問呢張，我又係岩岩抽中呢張，又係唔知佢講乜

祝大家一齊中,雖然唔知我果幾張好唔好用

課左月卡
清哂特殊任D寶石

都係得一張紫

頹撚到 起碼10包135

咁紫又唔一定好既,送個兩隻都係紫啦但我覺得衰過藍，而家用緊個卡組一張紫都冇

我仲用緊佢送戈啲紫卡

呢張我打唔知邊度送左
我依家試下先

奇異果好用呀

申請左 有卡會盡量派下
想要一張驚奇女士 升到兩呢應該幾好用

申請左
ID: IzaacL

cls 彩虹橋揸lift人同ironman飛彈用左我3x張掃蕩券都唔出

習慣就好 我刷到隻爆炸頭4lv都未拎到海姆達爾

松鼠女 30張左右就出左 係咪算好彩

我比你
我用夜魔、關死侍

我都係屌呀 ironman飛彈我好想要 因為佢破到奇異博士個盾

海姆達爾 我今日有得買

松鼠女配奇異博士好屈下

3lv先有用d, 打266

我都拎左啦 買就不了, 冇咩用 純粹儲卡拎石

飛彈我覺得麻麻, 低攻又冇得指定

好高攻喎
打兩次個原意係第一下破盾 第二下擊殺

我通常直接秒左隻奇異果算

其實真係應該加返個送卡獎勵 佢依家乜柒都無 鼓勵唔到人送卡

又或者換卡都好呀 同鑽換 同系換咁樣

agger

關咩事, 如果我特登放到差一隻就連到線, 之後奇異就放落黎, 下一TURN我是但用張鷹射搞掂你卡住戈個位既怪 或者直接用高攻既奇異撞死佢 連埋一條直線 你都輸硬

如果你唔用兩段性既卡/ 咁岩無哂能量就死鳩硬

利申成日咁屈人機

BTW個公會爆左

兩日極速FULL左
SORRY 佢得20個位

捐卡係咪可以升公會

你唔明我意思 我係講你一放奇異落黎, 到我turn就會直接殺隻奇異先 點解我話飛彈麻麻, 因為低攻, 300幾攻2hit, 你1hit破盾, 1hit打落去都係扣得300幾血, 奇異就已經殺唔到, 如果人地另外2隻有4,500血以上你飛彈已經冇用, 仲未計佢無指定, 控制唔到打邊隻

你點直接殺到奇異
有咩技能殺到

我會用飛彈連射破兩隻盾之後補多隻怪打死佢 (淨係用飛彈2費, 移動)
或者落關死侍清佢場先 (3-4費)

我自己用開死後世界, 另外公敵應該都殺到奇異(多段攻擊), 但冇用過. 如果想破盾, 0cost張病毒應該都破到. 不過通常見奇異將緊軍, 我都係直接死後世界招呼佢 一係就照出奇異塞返佢轉頭

死後世界係咩黎??

我成日都見到人用奇異塞番我 但係我將緊軍通常係雙頭蛇 呢招真係算套路之中好明顯 個個都識玩

但係呢隻GAME如果要更新都係真係創多少少套路出黎會耐玩好多

依家有好幾張紫卡唔知係咩黎

2cost藍卡, 特殊關有得打, 冇記錯好似困難4-9

未打完HAHA 懶得打

我果張好似抽返黎

新活動強化10張卡送2兩藍卡
又多左隻經期隊長 又可以升
同埋多左張踩地 正呀

經期隊長升左2LV先用得過 891血 岩岩好避開左2LV既呀亞射

試試呢套移動牌組

New post lm

東尼大木

唔用都得 岩岩又改良左少少 變番速攻

btw 移動deck唔落幻視？你副deck我無東尼猿人亞卡射雷神動作牌同埋反毒液sosad

同埋唔係應該用雷神做隊長？

9個

無幻視呀
有我都落

雷神隊長好廢！

Cls點整

打AI唔錯 都幾快完到

有冇穩定deck參考 pvp卡係5進6 拎唔到thanos

用黎打挑戰賽好易打 4turn-5turn就完場 ai好易呃

試下呢副

0費可換好多野 唔太重要 最好有bruce / tony
凱倫必入 踩地無咩所謂 可以換左靶眼女士

1費 關死侍必入 另外兩隻自選清怪 唔好同一特性就ok ie一隻打橫排一隻打直排 唔建議落範圍傷 因為體質低啲同埋技攻低啲

2費用she hulk / drex比較穩定 另一隻建議如果美隊升左3級可用 未夠3級收番埋佢 用高攻、清到怪既角色 我呢隻700攻 打兩邊glamora

3費我用奇異 救場/絕殺/保排 都得 絕對好用

我呢封牌點睇？主要用雷神+魔雷每回合電人

無乜大問題 兩張3費小心前期卡手
rank5好多黃蜂女 捱到後期就贏

過唔到rank6

個陣drax仲係兩呢 之前都有落雷神 後尾用鷹眼事件卡換左走雷神即刻順手哂 唔知點解好少會出到佢

個個都有東尼大木嘅

兩張3費有啲卡手,
你無咩補費手段唔好亂黎
如果你想玩雷神+魔雷 都可以
唔好落SHE HULK, 因為你唔夠即場解怪既卡
落張1費/2費解怪高攻既卡會好少少
得勇度同關死侍好似唔係好夠解

唔落解怪既卡都OK 但一定要落補費手段 無0COST 戈張回收敵人?

其實雷神真係唔好用 3費 一召出黎比人2費鷹眼解左你就898
二來要等下回合 三來仲要隨機扣350 你出到3費 人地都出到 3費/2費既卡邊有咁低血

補充少少, 雷神唔係打隨機, 係打最高體果隻

好似幾勁

仲衰

都幾難用

因為隻GAME其實好難移動 佢500幾血 好易殺一隻就無血

屌見到幻視真係想屌出聲
2費但係800幾血 癡線 行兩格

挑戰賽見到對面有呢隻即刻GG

我都諗緊用唔用thanos換走thor, 但係打得近身同低攻

thanos thor hulk 魔雷
用哂4隻上場 對面落咩都死HAHA

好勁咩?

我唔敢落3張3cost.. 魔雷我冇...

試下囉
前面落盡哂全部都係吸能量/加能量既角色

想試, 但好多卡都冇

爆炸頭
0費凱倫
50%吸費戈兩隻
蜘蛛女

另外收藏家
因為你3費高質過對面, 人地要咁多費都無用
你就可以運用到全場既費 去做優勢

之後你主戰者用IRONMAN

都ok喎

好想要你隻幻視呀屌!
唔要紅骷髏啦 好難用, 又解唔到怪 要有空檔先落到 同埋2費440血 好易爆炸 其他好好用 BTW你4個魔法唔會唔夠角色用咩 我用黃蜂女先會4個魔法

紅骨拎黎出兵鄧腳呀嘛 我郁佢係拎鑽 拎黎頂0費貓女 或者直接打啲高攻嘅玩自爆 加埋雷神扣嘅血其實傷害幾可觀

btw我有魔雷基 可以拎黎頂紅骨嘅 又有經血cap頂奇異果 仲試緊 你地有冇意見提議？

奇異果同經期 無咩所謂
奇異果會夾松鼠 如果用經期就唔駛用松鼠

感覺上你呢隊無咩單解既怪
至少都落關死侍/夜魔呢類

你要下TURN先解到人地一隻 如果唔係就靠動卡牌黎解怪
但動作牌得4張 人地後期如果反CUP你一波 你都鋪唔番個場

拎完老綜又抽垃圾

屌好想要幻視呀

這些機會

中左1費 對手換卡加攻個隻女人 想要東尼大木呀

呢隻都唔錯

仲有冇公會收人

呢隻唔係唔錯, 係都幾屈機
至少要煩住人地一定搞掂左你先 東尼其實塞住佢是但一邊都唔駛玩

7日簽到抽到呢隻

暫時覺得都係3 cost 都係經期隊長最好用，thanos 同thor 個d 妹下妹下咁

1,2 cost 冇乜紫卡

7 日 中destroyer, 但隻野round round 用2 cost 好難夾

我都想中

我知點用 就係用啲會生能量既/吸能量
隊長用IRON MAN
爆炸頭
彩虹橋守護者
收藏家
....
所有用盡任何方法去吸能量 生能量 都用哂佢

玩一場我部兩年se就無3-4%電

有冇人可以話我知呢張點樣用

升卡啲粉末可以點拎到

呢個係我清關用

大家有冇牌組可以分享下 想參考下

清關係指邊D關 特殊關?

而家未有, 應該遲D會更新, 估計應該都係可以將D多餘既卡黎換碎片

高血, 可以放係場度塞住人, 每rd扣人100血, 但人地又難殺你

請問仲有冇公會收人？

聽日有更新

◈ Maintenance Period:
11/20(TUE) 01:00 - 13:00 (UTC+0) [3 hours]
◈ Effect: The game will NOT be available.
===========================================================================

1. Card Balancing
・Some cards will be adjusted.
・No cards will be available for disintegration for this rebalance.

2. Increasing Maximum level limit
・ The Maximum user level will be increased from 30 to 40
・ After the 11/20 update, remaining extra EXP will be converted to normal EXP.
・ If your extra EXP is at 100%, you will become level 31 after the update and no card will be rewarded. If you want to convert EXP to a card, please do so before the update.

3. Added new CAMPAIGN chapters
・Adding two new Campaign chapter 4 and 5
・Seal the portal opened by the Wands of Watoomb with your Super Heroes.

4. Battle
・ Skip turn button appearance has been changed
- Before: When the player does not have any usable cards, movable characters on the field, and has switched all cards in their hand, the skip button will appear.
- After: When the player doesn’t have any usable cards in hand or any moveable characters on the field, the skip button will now appear.
・ Changed the duration of the PvP turn timer
- Turn timer has been reduced from 60 seconds to 50 seconds
- If a player doesn’t take any action for a turn (50 seconds), next turn timer will be reduced from 50 sec to 30sec and to 10 sec and so forth.
- When a player takes an action again, it will be reset to 50 sec.

5. Added new SPECIAL OPS chapters
・ SPECIAL OPS Chapter 5, 6, 7, and 8 (NORMAL and HARD modes) has been added

6. Misc. Improvements
・ Default card sorting option changed from Alphabetical to Rarity.
・ The last sort by and filter options in MY DECK will be saved
・ Players can now upgrade cards in the SPECIAL OPS rewards screen.
・ Event quests now show the quest progression
・ Added new graphics options: Battery saving mode, Standard, and High Quality. After the 11/20 update, Standard will be the default for every player.
・ Added the “Minion” family to the CARD COLLECTION section
・ Repeat rewards will be added to CAMPAIGN MODE stages.

7. Bug Fixes
・ If the CHALLENGE season finishes while playing CHALLENGE mode, the player will be moved to the MAIN menu
・ Fixed a crash bug related to moving Agamotto with 1 HP
・ Minor translation changes

終於BUFF左隻IRON MAN喇屌你老母

有冇睇漏到? 係咪姐係都係無新卡???

好似冇提新卡同新event, 唔知會唔會有

話說點樣end term
如果自己既回合 冇哂水晶

咁點升卡到lv4/lv5

而家好似係換哂卡都冇得出會有個skip button(我自己未試過)，黎緊更新好似改到只要手牌冇得出，就算未換牌都有得skip

食自己
如果有碎片我估應該係唔洗食卡都升到

更新

簽到七日中左張十字射擊紫色動作卡
好撚好用

呢張我都想要 閃電鍊無想像中咁好用 飛彈又刷極都刷唔到多一張 而家用住鷹眼先 3張單解

Star lord點攞到？ 點先可以用角色做樣
本身個人仔好柒

依家好少英1000血以上,就算係 都係1200血 用鷹眼解唔到
我是但用個呀卡射再加呢個十字射擊
真係唔夠我就用關死侍同埋thanos本身招技

你打主線會送角色 打打下就會送哂所有角色比你

鷹眼平民野有得刷嘛 而家打1150 海拉同埋分裂個隻野都nerf左 1呢有一千血好似得番血蜘蛛? 不過死後世界可以無視盾
thanos用極都用得唔係太順 放棄左

btw而家贏一場arena都幾多野送 想水多d人玩

習慣左血多, 之後可以任人搶血
試過比人連打兩下 最後佢趕唔切儲第三下 我慢慢儲心積累一行四隻KO左佢

YEAH 正呀屌

我都係搶血派 不過多數肯定第2次會殺到先會打

個AI係咪較廢左
玩限時嗰個挑戰賽連贏六舖 早幾日就係咁輸

競技有時一場打好耐 都係解完日任就算

6連又唔算難既 不過一直都覺得ai on99咁 試過我一開始放左2隻垃圾0 cost, 又唔係準連線狀態，佢直接出3張動作卡招呼我

洛基，阿當同阿迦莫多都係破千血，唔知仲有冇

破千血

呢張係total打千6? 係咪即係多過一隻會攤分左d傷害

當單體技

覺唔覺依家易抽左紫卡
同埋係咪多左卡定點?

同埋佢商店出多左唔同款既卡

係咪比人屌成日抽到同一款

有冇易抽左呢D真係好難講, 始終都係講運 我自己近期抽135又真係有中下紫, 不過見其他人有D都係1藍4綠
商店而家好左, 多左2個shop, 容易d刷到好野

我更新之前
抽左12次 (有課升級包
只有2張紫色 仲要兩張都唔係好好用
10次係有5次都係1藍4綠

更新之後抽左一抽 出左紫~

我岩岩拎完老綜一抽又抽返垃圾

呢排無時間玩, 尋日先玩左一陣競技場 所以老綜得60石

以前打到鑽一 都有140石

唔係top10 最多唔係120石咋咩?

係120石咩 可能我記錯 我無玩呢個野2個星期

有e幾張紫 有咩deck好砌??
一般 常用既藍卡 都有

唔該bro們

戰爭機器 班納一定落架喇, 尖叫唔知咩黎
換走航炸做南瓜好似好啲 比我揀就落奇異博士換走雷神

咁你套牌路就係超強保護性, 同埋夠攻

之前都係挑戰賽 是但打個金牌算

但係上到去 對手開始多紫卡
好難打lol

尖叫是 直線4格 打800

無咩用 800真係
單解鷹眼或者南瓜仲好

第一二季我都係用佢送戈張奇異博士同ironman 兩張紫打到上去鑽

你識用關死侍就乜都唔怕

挑戰賽上白金1其實真係唔難..佢冇限你打幾多次, 真係建議點都要衝上去拎120石 同埋多紫卡都唔一定勁, 我自己d deck紫卡都唔超過3張, 好多藍卡有時仲好用過紫

呢副全部佢送既啲紫卡 都上到白金一

點解會用 蜘蛛俠 好咩

其實你地係組卡戈時都會忽略左最重要既野就係2費要高攻
你慢慢玩玩下就會以為技能好重要, 但係成日唔夠攻最後一擊
你地要搶2次或者3次先KO到對手
但我多數都係1次就搞掂到 因為700攻好重要

依家我轉左了 你睇上面, 仲高攻 770 技能可以清怪唔錯

依家我用緊呢副
你睇睇~ 3費 850攻 2費770攻 2費SHE HULK 有得BUFF上去 同埋高血
仲有IRONMAN 0費 可以有機會變700攻
1費我都盡量用高攻少少既400幾

巴打呢副用thanos隊長會唔會唔係咁夾

第4章劇情送d卡又唔錯 有幾張都係無得刷 不過特殊任務個條件勁on9 得閒先打

特殊戰冇咩難度既, 係煩 大部份關都要打2次先齊3星

佢普通難度頭5關要儲夠6粒碎片又唔可以比人打 fine 一入場就見到對面兩隻怪起手 搞左我十幾turn先3星

btw我玩iron man同thanos呢d前期要儲水晶玩大怪嘅deck成日輸 前期妹下妹下咁比人snowball個場打死 反而玩黃蜂女 兩隻體力怪+隻隊長 就玩得好順手

我廢事同佢周旋咁耐 我用thanos隊長, 吸夠6粒石炸場解左頭2粒星, 之後轉松鼠女隊黎解埋唔比人打果粒星

我同你相反 之前用開蜂女隊長, 之後發覺pvp好多時拖到後面就冇力, 而家轉用im順好多 btw佢好似nerf左蜂女隊長, 之前係25%機率重用動作卡, 而家得返15% 唔知係佢寫錯左定真係改弱

係 未改個陣自己同對面都試過連續收返3張 好癲 而家5張動作卡期望值係收到1張 有時仲會收唔到

同埋玩黃蜂女多數唔會比對面有大後期 即係玩到每turn 都係生2-3粒水晶
不過好彩起上黎收多幾張事件卡打後d都ok
同埋關死侍後期真係好撚勁 無事件卡個陣就靠哂佢

唔會 我個目標係快啲用哂魔法牌 之後狂loop啲高血角出場

但你點儲6石炸場

呢招技當bonus 最緊要係500血

咁我覺得用im仲好

但係當你有用戈時 招6石炸可以無視盾

想請問奧丁同奧創個技係點用，同埋應該換咩卡落去
利申：剛剛玩新手

奧丁好似係擋人地一次戰線攻擊, 即係人地3隻連線打你1000血, 會變左打落奧丁條血度, 你自己唔會扣血, 一場戰鬥只可用一次. 奧創係人地打你隻奧創唔死就整多隻出黎

同埋你副deck太低攻, 可以考慮換d高攻既卡落去. 個人建議奇異果係必落

好呀，唔該曬

用左幾鋪 2費紫 浩克 我覺得好廢
十年都變唔到1次身 變身又扣石

用黎塞位幾勁喎 又可以撞人攬炒, thanos炸場都唔驚

想玩
想問有無公會可以入

SuperHea

有無勇者試下抽個幾個主題卡包

石抽係未十抽最抵
忍手要忍好耐

夠135就抽啦, 分別不大 儲夠1350石先抽我諗未儲完已經棄驚

其實都係睇運 果幾個pack有你想要既卡咪抽, 但中紫/藍卡機率應該同普通135差唔多

見佢十連送一所以

不要想太多，都係送1藍4綠比你

競技賽要用黑寡婦打贏廿場

屌你機率個度玩眼力遊戲呀？

機率呢d都算，睇唔睇都冇所謂 屌你主線果d過關條件我真係要cap圖再放大黎睇

呢個我hea打算 每日清日任3場，攞唔到就由佢

呢排勁忙 忙到坐車都係訓教

住大東北表示每日都要趁返工放工搭巴士果時補眠

我都係大東北喎

求公會

岩
多數都係咁
不過 今日抽惡人包135
唔中惡人 中左海拉

我課左30lv個升級包之後4抽惡人包，得一張垃圾紫action卡，一張pick up都唔中

最想要thanos

見有人升到3lv

好cute!

想問下大家覺得邊副好啲打rank既話 同埋仲應該點執好

你仲有d咩卡

得番呢啲 好似冇邊咩邊隻係好用

大空黑寡婦同普通個個冇分別

出新卡?

完成活動送 leader

掉走隻冇技0 cost, 換隻黑貓入去先

我轉左啦 仲有冇啲咩卡要換

ironman果副, 可以用美隊換走夜魔俠, 不過美隊最好升高少少lv(特殊任可以刷), 以你而家有既卡應該差唔多. 之後有其他更好既卡可以再換.

好 試試先 唔該唒你

老綜又抽垃圾

開始無乜動力玩 feel到佢平時送卡(試驗賽/免費卡包等等)個機率改過黎 以前間唔中都會中下uncommon或者藍卡 中過一次經期隊長 當然唔係話要求日日中好野啦 但而家開親基本上都係白卡 諗都唔使諗
另外就係競技場matching個問題 自己玩 rank5撞7 / 6撞8呢種跨兩級對到都發生過唔少次 但贏左又好似都係加得1粒星

新卡睇定d先出都係好事黎 畢竟卡驚好需要平衡度 雖然卡黎講配合度都仲係好低 但無話邊幾張卡真係op到必落 1費0費亦都有好多選擇

加活動同每日副本當然係好啦 不過手機驚個市場節奏咁快 要留住玩家同吸引新人玩 真係要再密d更新下內容同埋搞搞d問題佢

攪掂左D說明字大細先啦，放大鏡都睇唔到呀

每日任我中過兩次經奇隊長同埋兩隻蜘蛛俠

送卡方面我係覺得ok, 藍卡機率低但都唔會完全中唔到，送既卡黎講我覺得機率算合理。同埋而家多左幾個商店，入手藍卡既機會都高左。pvp我自己未試過同對手相差2級，可能我打得少 不過有咁既情況佢真係應該要改善下。更新果方面完全同意，佢d活動一陣就打完，然後要等成個幾禮拜先有更新，真係太慢

呢個真

pvp係咁輸

最近抽avengers包竟然比我中到奇異果
即刻放落deck先

我最近都輸多贏少 所以呢幾日都無乜點玩
同埋開始見多左好多LV5嘅卡 我都要升下先

我d紫卡藍卡都係得1,2lv

我隻drax同she hulk都3呢左 仲有魔雷基都兩呢 不過點都唔會落哂

聽日有更新..唔知有冇新pool呢

好悶呀佢唔出新POOL / 出得咁慢

全4lv here

課長

5/12 維護內容

[Maintenance Announcement]
* Schedule: 12/05/18 01:30 - 04:30 (UTC+0)
* Effect: The game will be unavailable while it undergoes maintenance.

[Update Patch Notice]

1. 45 types of New Card 'The Arrivals' are added

• 45 types of New Character and Action Cards will be added. (35 Character Cards, 10 Action Cards)
- New cards can be obtained from the Shop or as a event reward.

2. Arena Mode Change

3 The S.H.I.E.L.D Training Humanoid is added to the Today’s Stage

• The S.H.I.E.L.D Training Humanoid that is only available in the [Friends] menu is now also available in the Daily Stages(Sat, Sun).

4. Card Collection Update

5. Leader Character Balance Adjustment

• 4 types of Leader Character have been rebalanced.

6. 9 Character Card Balance Adjustment

• 9 Character Cards: Nox, Loki, A-Bomb, Umar, Black Bolt, Viv, War Machine, Ymir, Thor(Jane Foster)

* Those rebalanced cards are eliminated from the Disintegrated Cards

7. Challenge Season Change

• Challenge open and end time will be changed.

- Challenge Season Open: Every Thursday 04:00 (UTC+0)

- Challenge Season End: Every Thursday 01:00 (UTC+0)

(Ex: Season opens at 4 AM on Dec 6TH(Thur), Season ends at 1 AM on Dec 13th(Thur) )

• Challenge season reward has been adjusted.

8. New events are added

9. Effect and UI Improvement

10. Other improvements

11. Bug Fixes

balance睇到我r哂頭
nox已經幾勁 仲要buff? loki斬到直接廢左
Leader牌我會開始想用black widow 前期搶血勁左 仲要多血過im
thanos 競技場6先送就咪鬼nerf啦 又唔係特別勁
挑戰賽我諗以後白金3算 同白金1都只係差10鑽 懶得打上去

屌睇錯 原來講緊開個新arena

loki nerf到咁應該變2 cost就差唔多
而家leader通街都係im同thanos 改弱呢2隻再buff其他都算合理既

我隻黃蜂女 以前靠佢起家 而家nerf完5張收到1張都偷笑

真係少左好多人用

隻game係咪好少人玩, 冇人討論
btw, 抽到隻hulk maestro, 好鬼勁, 但4鑽先出到

仲要比人做瓜左就冇得再用 我覺得隻野太少血, 好容易比人殺... 另外有隻新角又係4cost, 好似每回合電人一次, 果張1lv都有11xx血, 冇咁易死

1lv 990血, 都可以頂到一野,
4cost要後期先出到, 多數對面都用晒技能卡, 唔係咁易殺

黑貓個場放滿晒人之後無位出禮物
卡住左贏唔到

全部都係你d怪？

係
特登想睇塞爆個場

屌你老母奧丁改撚左做10000血
送10鑽都咁撚閪要人打耐d

真心on9 仲以為自己睇撚錯 仲要打完抽唒垃圾 一張紫都冇 屌你老母

新手入坑
邊個pack最抵課?
定全部都唔值得課

隻game咁熱鬧既

你唔講我都唔知 利申用松鼠女

升級包
1-30lv有一個，30-40lv有一個，每個限買一次

月卡

以上優先課，其他pack就睇自己能力啦 同埋佢之前做過買一送一優惠，諗住課pack可以等下先。升級包同月卡冇買一送一，可以隨時課。

ps: 隻game大把石同卡送，課金唔係必須

競技場好似冇人打?

新手包 40蚊果包抵唔抵?
睇D角色好似冇乜特別，但閃電果張技能卡好似幾有用

伏黎 閃電果張有得刷

你pvp rank幾？

2

收到，咁唔買
d讚拎黎做咩好

d鑽，自

d石用哂黎抽卡就得，暫時冇其他用途 隻game又無體力制 用黎抽最高級果隻卡包，135石果隻。而家有活動有幾個pick up pool, 聲稱相關角色會易中d, 但我都抽過十次八次，可以係一張pick up都唔中 但都有中過其他紫卡。 佢pick up果幾個pool中紫藍卡機率係高過普通果隻最高級包，紫卡6% vs 5%, 藍卡唔記得不過應該都唔會相差好遠。而普通最高級包而家有2款，一隻都係135石，另一隻就108。2個包中紫藍卡機率都一樣，點解有個平d係因為岩岩既大型更新加左幾十張新卡，新卡要抽返135果個先有, 而108個包就只可以抽舊果堆卡。要抽邊個就自己衡量

咁唔清楚 我而家係6同7上上落落，都好容易搵到人打

sorry,今日打返，超快搵到人玩

岩岩買左張7000蚊既暴風降臨，打pvp即刻有用，比人鋪場放左5隻人，我一野轟落去就清左場，比我絕地反勝

2cost清剩一隻600體up果張? 感覺唔係咁好用 場上剩返果隻唔一定係自己

初期無乜選擇嘅話呢張都好好用 畢竟打全場無視範圍嘅牌真係好少 巴丁的火花我都仲用緊

巴丁火花真係堅屈

抽到張3 cost 奧創式分散處理，對所有敵人做成1700傷害
好似好勁咁

三cost...

呢張好似係total打千7, 唔係每隻打千7

咁千7係隨機分配？
定確保打死之後再揀人繼續打？

呢個冇咩印象，我都冇呢張，淨係見對家出過 最初見到都以為每隻打千7諗住死梗，點知係每隻打幾百

我啱啱都抽中左 陣間試用下先
黑貓event送個張紫卡中左昊天極星 都幾高攻

應該係藍卡？

係掛 我紫同藍有時分唔到

仲有無公會收人

仲有位，SuperHea

會唔會考慮下5呢之後再抽到個張卡可以賣錢 10金都好呀 勁唔夠錢使

我而家有幾萬蚊 D錢除左每日商店買卡同升卡之外都冇咩用 btw我諗佢遲d應該多左d卡會有得轉碎片

我原本都有幾萬蚊 最近活動送下卡抽下新牌 見有d都好似有用咪升下 點知最近3日都要用7500買卡 又升左張lv5 咁就無哂d錢 而家得番幾十蚊 但仲有兩張紫卡待升lv3

我想升紫卡都抽唔到

[Notice]Update patch note [12/20]

[Update Maintenance Announcement]
■ Maintenance Date: Thursday, December 20th
■ Maintenance Effect: The game will be unavailable while it undergoes maintenance.

[Update Content]

1. Card Upgrade EXP Added
• You can now earn EXP for upgrading cards.

[EXP earned for upgrading cards]

You will receive some EXP for any cards upgraded before the new card upgrade EXP system is implemented on Thu 12/20. Please check your mailbox.

2. New Card Added
• 'Thanos (Infinity Gauntlet/Character Card)' has entered the world of MARVEL Battle Lines.
→ Check out new character cards in the Shop.

3. 16 Character & Action Cards Rebalanced
• Target cards: Tactical Retrieval, Dr. Strange, Squirrel Girl, Lost Power Source, Mental Subjugation, Death, Loki (Agents of Asgard), Purple Man, Sandman, Mysterio, Spider-Man, Star-Lord, Lizard, Dagger, Ant-Man (Scott Lang), Iron Man

*Cards whose stats were lowered by this update can be disintegrated
by going to [Notices] from after maintenance on 12/20 - Wed 1/2.
Available for Disintegration: Tactical Retrieval, Dr. Strange, Squirrel Girl, Lost Power Source, Mental Subjugation, Death

4. Card Upgrade Method Improved
• You can now use particles to upgrade cards as soon as they're obtained from a card pack.

5. Daily Mission Level Achievement Reward Added
• Rewards for reaching specific levels have been added to Daily Missions.

6. Trial Simulations Improvements
• 2 Cosmic Shards will appear on the battlefield during the opponent's first turn
• If you're charged during Trials 4 and 5, your stats will not be reduced. Also, you will counterattack when attacked.
• More gold will be rewarded for clearing Trials
* Trial changes may be applied to Challenge or Arena in future updates.

7. Arena Mode Improvements
• Chain victory bonuses can now be obtained up to Arena 8
• The Arena's matchmaking pool has been expanded.
• Issue where players are matched with the same player twice in a row has been fixed.

8. New Events Added
• Check in to the to earn '100 Gems.'
• Take Out the Trash & Leader Team-Up
• Card Support
* Log in after the update to obtain a Premium Card Pack (Entire Collection).
Please see event notifications for more details.

9. Display and UI Modified
• Descriptions of handicaps given as the player achieves multiple victories added

• Thanos card's Battle Line attack animation improved
• Battle screen display of some characters improved
• Leader's effect display direction improved
• 'Nightmare' leader's attack display has been added to Special Ops Chapter 5 Stage 10 (Hard)
• You can now view 'leader' descriptions in Possible Rewards

10. Other Fixes
• Some characters' battle screens have been changed
• The opponent in Sat/Sun's S.H.I.E.L.D. Training Humanoid Daily Stage uses a deck identical to the player's
• 'The Arrivals' cards (Common, Uncommon) added as possible rewards in Special Ops
• Special Ops Difficulty (Normal, Hard) displays different descriptions
• 'The Arrivals' cards can be purchased using Points
• Special Ops Chapter 8 Hard Difficulty can now be accessed at level 38 instead of 40
• 'Finish and Exit' button now ends the match a little faster
• In the 'Grand Feast Of Asgard' Daily Stage, players can now obtain Cosmic Shards directly from the battlefield
• 'Returning Players Daily Missions' available for a limited time.
* After maintenance on Thu 12/20/2018 - Thu 1/3/2019 8:59 AM
* Only available for players level 5 upto level 30 that didn't log in from Mon 12/10 0:00 AM.
* 'Returning Players Daily Missions' will not appear after the reset time if you reach level 31 during the event period. (Reset time: 6 AM)

係咪間間卡驚公司都係咁 同爐石一樣 nerf卡下下都勁大力 係廢到唔想用
dr strange 3cost 530攻放唔落喎大佬
starlord好大力 兩呢已經打成400
換血個張 action卡抽到個陣都覺得有潛力 仲要0費 不過都仲未得閒試就nerf

換血同回收都大nerf btw換血果張其實真係好狗, 可以本身毫無威脅既狀態下比人秒左 nerf都正路. 回收我覺得反而冇乜必要nerf.. 奇異果就直頭rip 星爵揸支槍仔都咁撚大力 有張紫卡"原子彈"都係打得人300

所以starlord血攻互換都合理 回收nerf左可以放多張解牌 試下d新卡先

邊位巴打

我屌，咁都俾你搵到
Btw我好似申請咗入公會

公會要等會長加人

今次update成6個鐘

用哂d卷刷松鼠女先 我要粉呀

點解卡住係度無得玩

未試過, 係咪bug左 試下熄game入過(可以入返呢局繼續), 如果都係咁唯有重新打過

而家刷仲有用咩?

已經試過重開 一直卡呢關無反應

重新打過呢關都唔得?

唔肯定呀 刷左先 而家差唔多張張牌都顯示可強化 好爽

送個pack中左奧丁同埋nox
nox1費黎講真心勁 spider man轉左1費都有少少想用 d stat幾靚

更新完全部抽垃圾

重裝又得左。我用緊ip6玩....好lag

可以轉慳電mode 應該會好d

arena上到8 即刻課個金賀一賀佢先
過幾日再衝擊高階

劇情4-5係玩咩 啲字細到睇唔到

就黎儲夠1350鑽 準備all in thanos IG版

arena成功破8 4費thanos企到1-2 turn已經贏9成 好勁
不過都試過前期係咁出0費 打thanos個turn即刻比人無效化 個board已經救唔返

試下cap圖放大黎睇 我之前打主線都係咁

抽thanos個pack未中過紫卡

有無公會收留小弟

有, SuperHea

你公會滿左啦。有位叫我

我諗應該有d人棄左, 問下會長先

arena贏一場+50分up 輸一場先跌10分左右 好易升
唔怪得reddit有條友平民deck都上過#1

玩左兩日幾正
決定棄其他驚轉戰呢隻

無課都上到

呢樣真 佛心驚 好多無課都上到高階arena 課左都係比自己玩得開心d咁解

啱啱撞到有人用5呢黑豹 連續3野反彈左雷神個傷害 差d比佢反死 搞到我要交解牌落佢度

玩到想投降 打左大半個鐘 42回合

痴線點樣可以打咁耐

其實d故事都幾好玩
佢set d 條件都要用下腦
唔係話勁卡就過到

玩競技場互有攻守 6粒石清全場

係, 不過有時有D條件都好煩下

成日都卡關...

我之前打又未至於 不過有d真係打幾次先過到

好似幾好玩，要用下腦，唔會咁快厭

全賽季同以前賽季啲包其實有咩分別？

上次大型更新多左40幾張新卡, "全賽季"全部卡都有機會抽到, "以前賽季"就淨係抽到更新前果堆卡

[Server Maintenance -01/10]

◈ Maintenance Period:
1/10 01:30 - 04:00 (UTC+0) [2 hours 30 minutes]

◈ Effect: The game will NOT be available.

◈ Maintenance Details:

1. Added 3 new events (Starting from 1/17(Thur))
• S.H.I.E.L.D. Training: Battleline
• Wakanda Forever!: Attendance & Challenge with Black Panther
• Event Stage & Quest: The ASGARD Encounter

2. Fixed an issue where players get stuck when matching in some contents

Thank you.

今次改咁少野都要2個半鐘

而到有冇公會收人？

新手玩到9lv

有，SuperHea

滿咗

公會應該有d人冇玩, 等會長清左人再加你 不過現階段公會系統真係形同虛設, 冇入公會都完全冇影響 所以可以放心玩住先

哈哈，好，等你

[Notice] A Sneak Peak Notice on 1/24(thur) Update

[Update Sneak Peak]

1. New cards will be added

There will be new cards from Wakanda that will enrich your play experience.

Please look forward to our new cards from Wakanda along with the Black Panther Variant card.

Here some card images that are currently in the works right now.

2. Daily reward for the Challenge & Competitive Arena will be added

A daily reward will be given based on your ranking. The climb to the top of the Challenge and Arena leaderboards has never been so rewarding.

The rewards will be sent to the mailbox at 12am daily according to the tier you achieved.

3. Guild Contents will be improved

We know that many of you have been waiting for the Guild contents improvement, so we have improved several things as below.

We will add a function to check the last log-in time of each guild member, add an increase to the maximum number of guild members along as well as increase the maximum level the guild can reach. Additionally we will increase the number of cards you can request and donate.

We hope with these changes that you will be able to strengthen the bonds among your guild members! If you haven’t already, be sure to join forces with others to make powerful guilds!

4. Additional Auto Clear function will be added to the Special Ops

We will add a function to use 10 Instant Complete Tickets at once in Special Ops. This will allow players to gain rewards that much faster.

We have more to come besides the news above, so please stay tuned for the upcoming update.

終於肯搞下個公會系統...雖然感覺上好似分別不大

到底係要點升呢 同埋升完有乜用先得架大佬

原來出左咁耐 仲以為岩岩出
LM

keep住玩左幾個禮拜
終於有d起色

拎D鑽石抽邊隻卡包比較好?

留住先 就黎出黑豹新卡

頭先撞到個銀2嘅thanos 見佢得1800血都無 佢個人應該廿呢左右 都咁快打到上黎 見佢都玩得幾好
係度祝大家早日上岸 可以係高階輕鬆解下日任

公會升到上3呢可以換rare
係時候互換垃圾刷呢

抽唔到新咭

新卡要抽咩pack

有pick up就抽pick up, 冇就普通135

今日忙，聽日先po返個update patch note上黎

中得一張

新手入坑

我差200石到就夠十抽

呢張我都中左 不過係reset左特殊任務嘅獎勵

莫度男爵個關改到勁撚難打 比佢一張火花殺我3隻怪直接秒埋個人

[Notice] 01/24(Thur) Update Maintenance and Data Patch Announcement(Completed)

1. 5 New Wakanda Cards and 1 New Leader added

• 5 New Wakanda Cards has entered the world of MARVEL Battle Lines. (4 Character Cards/1 Action Card)
- Check out new character cards in the Shop.

• BLACK PANTHER (Man Without Fear) Leader has been added.
- BLACK PANTHER (Man Without Fear) Leader can be obtained through 'Wakanda forever: Attendance' Event starting January 31st(Thur).

4. 2 Leaders & 5 Character Cards Rebalanced

• Target Leader: Spiderman, Spiderman (Black Suit)

• Character Card: Black Panther, Outside the Box, Calamitous Portal, Man-Ape, Abomination

* Cards that are affected by the balance change will not be included in disenchant target.

3. Guild improvement

4. My Card Menu Improvement

5. Challenge & Competitive Arena Daily Reward added

[Challenge & Competitive Arena Daily Reward]

6. Common, Uncommon Card Buy Now option added

• Tap Common and Uncommon cards and tap [COLLECTION HINT] to add an option to buy the cards multiple times instantly.

[Common, Uncommon Card Purchase Price]

7. Card Collection Update

8. Win Daily Stage Upgraded

• A shortcut icon for Daily Stage located in the Event Portal will be added to the Home screen.

• After the update, you can play Daily Stage,
with various levels of difficulty depending on your level.

[Difficulty in the Daily Stage by Levels]

The rewards for Daily Stage by difficulty is changed as below:

[Difficulty in the Daily Stage by Levels]

9. Cosmic Shard Rule Update

10. Challenge Season Reward Update

The Challenge Season Reward by Rating is changed as below:

Challenge Season Reward by Rating

11. Other Rewards Update

[The number of obtainable Card Bundle per level]

• The number of card Packs that can be acquired through Challenge Daily Mission Rewards increases as the level increases.

[Playing/completing Challneges Mission Reward in Daily Missions]

12. New Events Added

1. 100th Day Celebration Gifts
2. Complete the Wakanda Warrior Festival
* Please see event notifications for more details.

13. Display and UI Modified

14. Other Fixes

15. Error Fix

• Error fixed for intermittently not being able to acquire cosmic Shard in the Stunning Visual Effect Bombs slot.

• Error fixed in some game modes that did not have a Leaders' physical bonus.

• Error fixed for intermittently a new card is drawn from the Library after summoning

今次都改左幾多野

改完好lag

抽新pack見到紫色 點知係鋼鐵人

下 我改完順左好多喎 正想讚

iron man buff完勁喎真心

可以打三個喎

我又冇野

招技太低傷 除非升到3lv, 如果唔係用火箭浣熊仲好

話說大家入左公會未

未搵到個黎入

你公會長期full

會長半棄驚狀態 我叫佢上水踢咁d人先 你地照申請先

係新卡啊

岩岩入坑，好想問下 布魯斯·班納有咩用
又話比人ko會變hulk
但ko左就咩都無

條件應該係
1. 你最少剩1能源 (如果你隻banner比人打死果時你係0石狀態就變唔到)
2. 某d效果係會令你d角色"消失", 唔係"ko", 呢個情況亦都發動唔到變hulk個效果

我仲儲緊石等10抽

我有能源係比人打死都無用既 係咪我要有埋hulk張卡

應該冇關係喎 你係比人用技打瓜定點？

cls, 今日瘋狂手殘, 頭先有2鋪挑戰賽on99出錯隔離隻牌搞到輸撚左

我而家無乜時間打 上白金3算

今日7500竟然係新個張黑豹事件卡

唔上埋白金1? 白金3好似打多幾場就上到去

我覺得好似冇咩用咁 更新完開特殊任d獎勵開左一堆

個500分係要每日打多1-2場 但由第6場開始就好易炒車 因為真係太少血 成日比人秒 同埋我weekend多數純登入

其實係 我用ca/關死侍/凶刃好過

weekend我都係得閒先打 不過我平日就基本上會清哂日任(除pvp) 挑戰就通常打8場up, 上到白金1先停

幾想要兇刃, 抽唔到

得銀1 有排都未上到

加油 每日頭5場贏哂應該都差唔多白金1

課金版隊長
不過我已經有5呢隊長

各位巴打，因為舊公會太多死人，連會長都半棄驚，所以開左個新公會，大家想入就申請啦

申請咗

原來開咗新
啱啱申請咗

新手加入想問係咪應該清哂劇情先??

同埋點入公會 我搵唔到

冇錯, 主要係清主線同特殊任先, 挑戰賽/PVP果d打到幾多就幾多, 唔洗強求

好似我上面po幅圖咁, 下面menu有一項係公會黎, 如果你唔見可能係你個level未開到公會功能, 我都唔記得實際幾lv先開到, 但應該都係早期既事, 唔洗擔心

stage 4-5 點打
用左次1300戰鬥力都冇用嘅

呢關係打咩 唔記得

正常應該得喎, 印象中之前打冇遇過咩問題 你試多次, 唔得再cap圖上黎睇睇

試過一次開到條命3000
但輸左
有冇心得講下點打

1300打佢開左條血先

如果真係好難打嘅可以升下d牌先
特殊任務好多正野架 0費就最好有特效 1費就關死待 夜魔俠 兩費美國隊長 iron man rocket 3費壽老等等 太多講唔哂
上reddit睇下d人推介有咩強勢嘅平民牌

隻game又更新

仲有打主線/特殊 必備既松鼠女

聽日有新活動

[Notice] Server Maintenance-1/30(Completed)

◈ Maintenance Details:

1. 4 new events are added (Starting from 1/31(Thu))

• <100 day anniversary Thank you gift> Please Receive the Premium Card Bundle!

• S.H.I.E.L.D. Training: Always Be Resourceful & Card Switching

• Meet the Black Panther (Man Without Fear) leader!

• Event Stage & Quest Winter Soldier

2. Lines and dubbing of the Daily Stage: Wakandan Warrior Festival are added

3. Bug fixes

• Fixed a bug that the game is not normally proceeded when using the Kinetic Energy(Action Card) in a certain condition.

• Fixed an issue that another card is not able to be placed on the hand when there is a card(Stick, Spider-Gwen, and etc…) in its effect before the Kinetic Energy action card’s effect is.

• Fixed an issue that Daily Mission and login rewards are not received intermittently when deleting the recently used deck.

其實咩叫補充狀態角色？

變左灰色果d?

完全睇唔到

勉強睇到

但睇唔明

7回合內淨係可以打佢一次, 要打到佢低過200血, 但唔可以打死

係放大左都睇唔到....
幾時先改ar！痴線！

睇黎佢冇諗過改 呢隻game中文玩家得少數, 佢地應該wfc 或者可以試下去官方論壇反映下既

用埋高畫質都係咁低清.....

又唔關高清事既, 主要係D字體唔知做乜鳩 英文又好似正常

打電腦專用

fail左兩次上黎睇大圖先睇到d字
頭先40呢爆經抽到第3張4cost thanos

挑戰賽後期打唔打到

挑戰賽既話應該第一場就收皮 呢副淨係打主線/特殊/活動果D 對住真人卡組死硬

我用死同一個陣咋

你個領隊黑寡婦宇宙裝點拎㗎？

之前有活動拎，不過能力同原版冇分別 黎緊隻黑豹隊長我諗都係

煩膠deck 打挑戰賽頭幾場都可以一戰 但未試過用黎打人

等我幫你去arena試試佢
我副im都係正常套路 0費黑貓同karen page 盡早推上4費

其實我呢副都係for fun leader隨時轉都得, 可以用黎打果d迫你用某個leader打既活動 我而家副主力都係同你一樣用im leader, 上4石再堆大怪

你呢副有7張2費或以上 我用starlord算
同埋我覺得自從spider man nerf左之後 而家真係無咩meta deck或者fun deck之分

meta deck即係咩?

即係現版本強勢嘅deck 之前周街都spider man帶齊death hulk buster 法師係度互偷水晶(我都有用) 再唔係就black widow血攻互換又係防不勝防 而家當然都有幾個leader比較多人用啦 但無乜邊個係特別屈機

係, 之前蜘蛛俠deck真係痴撚線 我自己都砌左副, 但我冇死神, pvp都係輸到仆街

我無十字射擊 用火花代替 換左starlord leader 原子彈同im都低你一呢 副牌鳩下鳩下咁但贏哂
第一場用左30 turn先贏到 真係好煩
對面d怪質量高過我 ronan 魔雷基 3費thanos 不過我地d怪真係好多解場 同埋對面得1860血 仲要落得1張天雷降臨做事件卡 好易殺
第2場對家都係starlord 又係好正路地放雪球怪 雷神 drax 解場就壽老 im rocket 又有事件卡解場 又係比對面打殘我先 得番幾十血 不過對面成日放怪係最多水晶嘅位 無諗過要set定連線比壓力我 呢樣我見好多人都唔識 其實好緊要 打殘左對面就最好每turn都要連定兩隻怪逼對方解場
黑豹張新事件卡估唔到幾好用 因為女雷神換牌打最多血嘅怪 再加埋我地d怪解場居多 打到殘哂就可以一野爆死哂佢地 第2場就係咁逼對面投
不過打arena 0費點都落番karen page好d 如果先手呢副0費就一定係出白板
同埋能力無效化我覺得點都要有一張

呢副如果打競技真係要大執 btw巴丁火花真係好屈 尋日pvp我銅2抽到對金1 本來都頂得住, 對面出完巴丁火花就收左我皮

火花op呀 我玩左咁耐都未見過出現係商店 我諗緊好唔好比金幣買壽老上埋4呢 真係好撚勁
不過咁買法會即刻窮

邊隻係火花

紫卡商店會有咩？

我無睇過個rules 係咪最多得藍卡

arena top 10 9個im 1個black widow

商店應該梗左白綠藍各一張

更新前係10個蜘蛛俠

原來係咁

同埋想問一樣野好耐 消失呢個字眼係咪指隻怪唔會再被洗入deck? 例如鄰居蜘蛛俠同埋天雷之神降臨呢d 指定完自己個隻怪係唔會再入返deck?
如果係嘅話打後期大牌嘅deck我會試下落 送走1張0費後期濾牌都快d

會入返deck, 但係唔會觸發某d怪既ko效果，例如karen如果係"被消失"，就唔會拎到石。又或者4cost卡平時比人打爆就冇得再用，但如果係消失，就應該有得落返deck

大家收到100日活動送個5包premium pack未

試左幾場黑豹 如果有多D牌可以玩自殘就正 PVP多數都係白板LEADER

白板leader即係咩

白板咪即係無技 剩係加200血

點解pvp d leader會冇技？

黑豹比人秒咪無出過技
啱啱睇pvp頭40 有29個都係im 7個black widow
starlord 蜘蛛俠 黃蜂 黑豹各1
其實都證明左而家有幾個leader係完全用唔到 經期同雷神就唔講啦 雷神移動先打得幾十 經期剩係加攻唔加血又係無用 黑豹除非真係人地細細力打你一下 自己再用暗影襲擊先會跌到1000以下
要黑豹有人用除非真係再推高個max血量 但推高個血量又會延長一局嘅時間
im用3turn時間打慢少少就有得4費每turn 落隻雪球兩費角色等你慢慢解 真係太強勢
反正隻驚多數都係玩一下秒真係可以搵返venom出黎落哂打兩下嘅角色 博秒殺每round都逼佢地解場

30日登入獎勵中左banner

以前覺得好勁 但係咪用落好似麻麻?

得閒試下先 佢勁在聽講好似唔會比人封技 用黎卡位一流

封唔到技咁癲
雖然要長期扣住一粒水晶 但卡位防aoe一流

副deck執過幾次 總算成功衝擊arena白金
睇下可唔可以衝埋頭100先

聽講係 我得閒試下

我pvp長期佛系模式, 得閒先打鋪 好似銀都未上過

因為最近打挑戰賽d ai打到頹 咪走去衝下 點知d人都唔係特別勁 可能大家都為hea玩做任 係最近上白金前真係開始惡打

已經唔止一次 arena個timer明明仲有幾秒無啦啦唔比出牌話我timeout
之前打打下禁錯出左app即刻入番去 見到個timer都仲繼續run緊 但時間係唔準 當我自己衰啦 今次無出app都係咁